住上水，行開行埋都會屌柒啲蝗蟲，你問我答

金庸群俠傳

我都係

邊頭